天滅中共賦

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

推！！

改做咁如何?

共黨臣民作惡多
外侵諸邦屠義士
赤匪所至草不生
禍國殃民債累累
習妖維尼逆天行
自立為帝天人怨
庚子伊始天譴臨
大仙報夢國運盡
共黨治下有七患
正月武肺毒中原
二月流感禽盡亡
三月地震血成河
四月豬瘟百物升
五月飢荒易子食
六月內戰骸而爨
七月水災江決堤
炎共將亡水德立
歲在庚子天滅共